====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ensuite , les difficultés de la vie quotidienne (transports , logement) , qui pèsent notamment sur les jeunes des classes moyennes , fuyant de plus en plus l ' Île-de-France vers les métropoles de province .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

